[["intro","\n[facultatif]","[genre du nom]","nom\n","adjectif 1","adjectif 2 [facultatif et conditionn\u00e9]","compl\u00e9ment verbeux","","","","compl\u00e9ment vrac"],["N\/A pour mettre \u00e0 jour le g\u00e9n\u00e9rateur cliquer sur le lien ci-dessous","N\/A","N\/A","N\/A","N\/A","N\/A","adverbe","transitif","","intransitif","N\/A"],[" http:\/\/dev.adriencarpentier.com\/transmedia\/?force","N\/A","N\/A","N\/A","N\/A","N\/A","N\/A","verbe infinitif transitif","COD","verbe infinitif intransitif","N\/A"],["il s'agira d'un","grand","m","dispositif","transmedia","transmedia","permettant de","g\u00e9olocaliser","le street-art dans les m\u00e9galopoles mondiales","tweeter","sur les r\u00e9seaux sociaux"],["l'id\u00e9e est de monter un","ambitieux","m","projet","crossmedia","crossmedia","visant \u00e0","faire partager","la Shoah","cr\u00e9er le buzz","accessible en mobilit\u00e9"],["je pr\u00e9sente \u00e0 SWSX un","","f","webapp","interactif","interactif","destin\u00e9 \u00e0","sensibiliser \u00e0 propos de\n","l'autre facade du r\u00eave am\u00e9ricain","viraliser",", accompagn\u00e9 d'un documentaire lin\u00e9aire"],["voici un","","m","webdocumentaire","social","social","pour que les citoyens puissent","explorer","les petits fils de nazis","cr\u00e9er du sens","\u00e0 ses contacts Facebook"],["je travaille sur la production d'un","","f","webproduction","innovant","innovant","pour","d\u00e9couvrir","ses propres traces sur les r\u00e9seaux","faire sens","via YouTube"],["je recherche des stagiaires motiv\u00e9s pour travailler sur un","","m","accompagnement","double \u00e9cran","double \u00e9cran","pour permettre \u00e0 petits et grands de","comprendre","la vie de l'internaute","gagner plus de pognon","en Oculus Rift"],["je suis web-consultant sur un","","m","documentaire","participatif","participatif","afin de ","mieux conna\u00eetre","le r\u00e9volution digitale","faire de nos soci\u00e9t\u00e9s un monde meilleur","soutenu par le CNC"],["notre agence digitale travaille actuellement sur un","","f","animation","3.0","3.0","dans la perspective de","voyager dans","l'histoire des internets","",", compatible avec les Google Carboards"],["je brainstorme sur un","","f","webfiction","2.0","2.0","visant \u00e0","se plonger dans\n","le digital","","et qui sera b\u00eata-test\u00e9 par des handicap\u00e9s moteurs"],["ma soci\u00e9t\u00e9 it\u00e8re sur un","","f","application","data-oriented","data-oriented","qui sera mis \u00e0 disposition d'un groupe d'\u00e9tudiants chercheurs pour","jouer avec","la r\u00e9volution num\u00e9rique dans nos vies","",", mais je ne suis pas s\u00fbr d'obtenir l'aide du CNC car l'\u00e9quipe n'est compos\u00e9e que d'auto-autrepreneurs"],["CEO, ma start-up va pivoter vers un","","f","exp\u00e9rience","bimedia","bimedia","dans le but de","tout savoir sur","les talents de demain","",", dont la strat\u00e9gie r\u00e9seaux sociaux reste cependant \u00e0 acter"],["mon studio de jeu planche sur un","","m","r\u00e9cit","digital","digital","avec pour objectif de","questionner","la gamification du monde politique","","via des API externes"],["nous sommes un collectif de freelances qui planchent sur un","","m","voyage","gamifi\u00e9","gamifi\u00e9","","pol\u00e9niser","le d\u00e9clin de la g\u00e9n\u00e9ration Y","","dans un espace de coworking"],["le core business de mon entreprise est un","","f","travers\u00e9e","de social TV","citoyen","","donner du sens \u00e0","les g\u00e9n\u00e9rations X, Y et les h\u00e9ros de la mythologie antique","","en s'appuyant sur le p\u00f4le de comp\u00e9titivit\u00e9 de la r\u00e9gion Nord Pas de Calais"],["","","f","plong\u00e9e","social media\n","en temps r\u00e9el","","rendre compte de","mon tour du monde en 1996","","(si je trouve un producteur ambitieux pour relever ce d\u00e9fi)"],["","","f","r\u00e9flexion","immersif","immersif","","\u00e9veiller les consciences","les donn\u00e9es citoyennes","","(si le fr\u00e8re de ma copine qui est DA accepte de m'aider)"],["","","f","enqu\u00eate","interactif","interactif","","optimiser","le f\u00e9minisme dans le monde du m\u00e9tal","","(si Xavier Niel r\u00e9pond \u00e0 mon tweet)"],["","","f","carte interactive","personnalis\u00e9","personnalis\u00e9","","catalyser","les media en 2030","",", via un podcast payant"],["","","f","BD","data-augment\u00e9","data-augment\u00e9","","faire entrer en r\u00e9sonnance","le datamining au quotidien","",", en 4K"],["","","f","fresque","augment\u00e9","augment\u00e9","","faire sortir de l'ombre","les vraies questions du big data","",", en 8K"],["","","f","p\u00e9r\u00e9grination","interg\u00e9nerationnel","interg\u00e9n\u00e9rationnel","","curater","la no-gluten Revolution","",", pour t\u00e9l\u00e9 \u00e0 \u00e9cran incurv\u00e9"],["","","f","dataviz","hypermedia","hypermedia","","","la ru\u00e9e vers le quinoa","",", en 3D relief"],["","","m","quiz","self-quantified","self-quantified","","","la vraie vie des objets connect\u00e9s","",", avec le soutien d'Alexandre Astier"],["","","m","Q&A","user-optimis\u00e9","user-optimis\u00e9","","","les pin's connect\u00e9s","",", avec le soutien de l'aide SACD\/Beaumarchais"],["","","m","big Data","global","global","","","le futur de l'innovation","",", lab\u00e9lis\u00e9 enterprise innovante"],["","","m","not Game","comparatif","comparatif","","","les communaut\u00e9s fooding","",", soutenu par le cr\u00e9dit imp\u00f4t recherche"],["","","m","deep game","multi-chronologique","multi-chronologique","","","Marie-Monique Robin","",", financ\u00e9 par une plateforme de financement participatif"],["","","m","emotional Game","360","360","","","la disparition programm\u00e9e de l'avocat \u00e0 Brooklyn","",", avec le th\u00e9atre de Malakoff"],["","","","","","en responsive design","","","l'abeille comme indicateur biologique","",", en partenariat avec Vosges TV"],["","","","","in\u00e9dit","in\u00e9dit","","","les exp\u00e9riences secr\u00e8tes de manipulation g\u00e9n\u00e9tique de graines de chia","",", DIY"],["","","","","du dark web","g\u00e9olocalis\u00e9","","","l'exploration urbaine \u00e0 Detroit","",", au festival du Gif \u00e0 Gif Sur Yvette"],["","","","","","en HTML5","","","l'incroyable ascension des n\u00e9o-makers \u00e0 Portland","",", \u00e0 la Ga\u00eet\u00e9 Lyrique entre 14H et 17H le 2e dimanche de chaque mois en \"Br\""],["","","","","","en full responsive\n","","","le boom des fablabs en Europe de l'Est","",", dans le suppl\u00e9ment T\u00e9l\u00e9vision\/M\u00e9dia du Monde"],["","","","","","Facebook-connect\u00e9","","","les digital storytellers","",", pour le site web d'Arte"],["","","","","","Instagram-connect\u00e9","","","le content \u00e0 l'\u00e8re du digital","",", pour Dailymotion"],["","","","","","Snapchat-connect\u00e9","","","le cheval du futur, du segway \u00e0 la solowheel\n","",", sur Vimeo"],["","","","","","bas\u00e9 sur du quantified self","","","le c\u00f4lon, notre troisi\u00e8me cerveau","",", et aussi sur France 4 si la chaine existe toujours l'ann\u00e9e prochaine"],["","","","","","web based","","","les g\u00e9nocides de l'Antiquit\u00e9 \u00e0 nos jours","","pr\u00e9sent\u00e9 aux Cross Video Days"],["","","","","","3D temps r\u00e9el","","","la pens\u00e9e pr\u00e9-millenials","","en cin\u00e9magraph"],["","","","","","en son binaural","","","l'amour 4.0","","qui sera pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 Sundance si la cat\u00e9gorie VR est confirm\u00e9e"],["","","","","","\u00e9co-responsable","","","la folie \"moto\" \u00e0 l'\u00e8re d'Internet","","pr\u00e9sent\u00e9 au Smart Fipa"],["","","","","","sur snapchat","","","la vie de couple face \u00e0 la surveillance gouvernementale","",""],["","","","","","sur Periscope","","","la selfiemania","",""],["","","","","","sur vine","","","les tattoo-addicts","",""],["","","","","","sur Meerkat","","","les baristas du futur","",""],["","","","","","en motion capture","","","la cr\u00e9ation num\u00e9rique","",""],["","","","","","","","","les femmes dans le monde des technologies","",""],["","","","","","","","","l'adoption technologique","",""],["","","","","","","","","la vie des chats","",""],["","","","","","","","","les nouveaux animaux de compagnie","",""],["","","","","","","","","ma grand-m\u00e8re","",""],["","","","","","","","","Ha\u00efti","",""],["","","","","","","","","la coupe du monde de football","",""],["","","","","","","","","les prisons de haute s\u00e9curit\u00e9 aux USA","",""],["","","","","","","","","les flux migratoires","",""],["","","","","","","","","la m\u00e9moire olfactive","",""],["","","","","","","","","la ville o\u00f9 j'ai grandi","",""],["","","","","","","","","mes souvenis gustatifs","",""],["","","","","","","","","le ph\u00e9nom\u00e8re \"Fixie\"","",""],["","","","","","","","","les foodies","",""],["","","","","","","","","le frelon asiatique","",""],["","","","","","","","","Star Wars","",""],["","","","","","","","","Star Trek","",""],["","","","","","","","","la french touch de la menuiserie \u00e0 Montreuil","",""],["","","","","","","","","la th\u00e9orie du genre","",""],["","","","","","","","","les fans de comics ","",""],["","","","","","","","","Second Life","",""],["","","","","","","","","le nouveau f\u00e9minisme","",""],["","","","","","","","","la nouvelle nouvelle vague","",""],["","","","","","","","","le renouveau du cin\u00e9ma qu\u00e9b\u00e9cois","",""],["","","","","","","","","la fiction scandinave","",""],["","","","","","","","","la fiction britannique","",""],["","","","","","","","","la fiction isra\u00e9lienne","",""],["","","","","","","","","la radioactivit\u00e9","",""],["","","","","","","","","le suicide par imolation","",""],["","","","","","","","","le camping","",""],["","","","","","","","","la d\u00e9forestation","",""],["","","","","","","","","la vie secr\u00e9te d'un serial entrepreneur","",""],["","","","","","","","","la voile","",""],["","","","","","","","","les codes-barres","",""],["","","","","","","","","la culture skateboard","",""],["","","","","","","","","les collectioneurs de Art-Toys","",""],["","","","","","","","","les inuites","",""],["","","","","","","","","la folie des BBQ Ribs","",""],["","","","","","","","","le mouvement \"V\u00e9gi Burger\"","",""],["","","","","","","","","l'obscolence programm\u00e9e","",""],["","","","","","","","","les ressourceries participatives","",""],["","","","","","","","","les communaut\u00e9s autog\u00e9r\u00e9es du Poitou","",""],["","","","","","","","","l'applewatch comme symbole de l'ali\u00e9nation de l'homme moderne","",""],["","","","","","","","","le Yoga Bikram et les nouvelles formes de spiritualit\u00e9s urbaines","",""]]